覺得康文署定食環署勁d?

正評：康文

剪樹，成功幫d雀仔搬屋

負評：食環

1蚊買到平紙皮

叮噹馬頭